What time is it?

What time is it?

I SHOULD BE FRIST TEAM ALL-NBA